老貓 貓糧求推介

岩岩領養左隻 十幾歲貓貓
佢當時有感冒同腸胃問題
番到屋企比佢食緊royal canin 腸胃sensitive 乾糧 一直ok
最近比左包treat 佢食 一食完第日即柯同嘔

想問下佢係咪唔適合再食比任何零食佢？
同埋濕糧/鮮食糧係咪對佢好d 有無咩牌子適合佢？

不如整鮮食俾佢？蒸雞柳嗰類
腸胃敏感你搵無殼物嗰啲就啱，買啲幾gram試食裝睇睇

樓主真好人
十幾歲都領樣

同你交流下得唔得
我啱啱又領養左隻十三歲貓
都有啲問題出現

可以試 royal canin Ageing 12+
俾老貓食嘅
盡量唔好餵零食
特別係腸胃敏感嘅貓貓